[集思廣益]不孝子大佬就擺酒結婚，如何踩場落佢面而又不失阿媽面子？

長話短說
是咁的，賤人大佬搞大左條女個肚，條女要下個月就擺酒結婚。
事件一，雙方家長見面個陣講好係香港擺酒，點知轉頭同條女個老母夾，話番大陸擺酒就佢個邊d親戚。問又唔問傾完好似冇傾就話番大陸擺，完全無尊重過我阿媽。
事件二，番大陸d酒店擺，訂d酒席包埋一晚酒店房既，今次好似話有兩間一晚酒店房。賤人大佬問都唔問自己阿媽要唔要，就將間房俾人地老母用。又係完全冇尊重過自己阿媽
事件三，我結婚我個賤人大佬唔會到，我本身都話唔會去佢個賤人個餐，不過阿媽開到聲要我俾面佢叫我去，咁我都唯有去⋯⋯

仲有好多零碎既事係我個賤人大佬對阿媽又冇禮貌又唔尊重。哩餐我就冇得唔去架喇，但如何去得gur d同可以同阿媽出番啖氣而又不失佢面子

話晒一家人
唔好玩咁盡
你會後悔
無謂為左淡氣

兄目前犯妻

你明唔明咩叫長話短說？

內文同個標題一樣就真係長話短說嘞

樓主我建

問題佢有當我同佢阿媽一家人咩？

樓主我建議你乖乖地去食
如果你愛你老媽子唔好令佢難過

重點: 邊個出錢?

佢自已擺酒
自己完全可以做決定

除非唔係佢自己豐錢

主要阿媽出，之後先到賤人大佬出。
錢就出左，仲要自己個阿媽受氣咁委屈

咁就仆街啦
不過你呀媽又冇出聲呢啲位你開口都冇乜用
通常都係呀媽縱壞先會咁
到時你幫佢口佢咪又會鬧返你

既然你口口聲話你個賤人大佬無尊重過你媽，但你有無諗過你媽點解要叫你去？
你媽就係想一家人咁去賀下你賤人大佬。

你無謂做埋 D 小人野，搞到你媽唔開心。

利申：過來人，但我果個係妹。其實時間，真係可以沖淡一切。

咁多親朋戚友面前 你玩野落完你大佬面又點
D 賓客睇完咪又陰陰咀笑你成家人ON撚99
到時老母仲無面呀 你全家以後拜年人地都記返起啦 哦~呢個咪大佬婚禮搞事果隻白癡仔
哦~ 呢個咪唔理屋企人反對都要娶大陸雞既死雞蟲~
哦~ 呢個咪係大陸做雞做到登堂入室既雞 都幾大波唷 唔怪得咁叻女~
哦~ 呢個老母就陰公囉~ 臨老唔過得世~ 兩個仔又ON9 又唔齊心~ 仲有隻大陸雞做親抱~

一係你就諗計搞到你大佬要比多D錢出黎 或者比隻死貓佢食下咁啦

但係我都做唔到睇住自己個阿媽委屈到喊仲咩都唔做

叫佢擺完酒可以唔洗番屋企

著得靚過新娘

你阿媽有無意見先?
無你都好難搞
你想踩佢場唔係唔得, 但唔好係一大棚人面前搗亂, 咁只會落你阿媽面

慈母多敗兒
你老母自己攞黎嘅你谷氣做乜
你老母on9
你自己都係

左膠

你老母養埋呢啲仆街仔佢先係最大問題

啱呀人哋一笑係笑鳩你全家

垃圾廢柴

一句講曬你老母戇鳩抵死

帶埋老婆去，叫老婆著件靚過你阿嫂的白色晚裝。你自己去做去閃去飛起的晚裝。等人以為係你地兩個結婚。咁咪巧威威law .